韓媒：三星將接收華為客戶

報道指出，三星新加坡分部5月舉辦一項特別活動，只要客戶賣出他們的華為手機，便可以755新加坡元（約4303港元）購入三星Galaxy S10s手機。三星又提出以200新加坡元（約1139港元）收購客戶的華為手機，型號包括華為P20 Pro、Mate 20 Pro和Nova 3i。
報道指出，不知有意與否，三星的計劃剛好在美國總統特朗普（Donald Trump）宣布發出華為禁令的時期進行。報道引述一名三星職員稱，上述計劃在5月1日展開，涵蓋包括三星、蘋果和華為的智能手機型號。
美國頒布禁令後，Google將暫停與華為在手機系統Android上的合作。評級機構惠譽（Fitch）指出，情況將令華為手機在中國以外地區的銷售受到「明顯打擊」，三星有機會藉此提升市場份額。

韓國或成最大贏家

三叔好波

三叔又用當年取代日資在國際市場既招數

識玩

聽講支為跪係度求三叔唔好斷貨喎
偷設計偷得咁爽
三叔應該都等左最尾呢下歸西腳好耐

食韓妹點都好過食北菇

任正非：哈，正中下懷

笑死 三星真係好鍾意狙擊

韓國最叻背叛

呢樣真，當初都係佢食日本仔啲 led 技術

做得好

華為輸掉市場，但賺到稱譽，又贏

被華為偷咁多野，而家咪搶返d客

又贏

比人鏈住華為派員見韓國企業 請求勿斷供華為部件

三星

忍辱負重，雖敗猶榮，氣節不改，歷史留名，所以又係贏

赢得好。

直頭係大勝

三星哩招真心高
其他廠唔知會唔會跟

應該跟啦

Carlifornia 執笠，Physical 表示會接收其客戶

Samsung 淨係話攞華為舊機trade in, 可享7折買三聲機，已經搶晒班客

南韓不嬲都係親美
唔係邊個幫佢抗北韓共產

因為三星自己部機都無人買

三叔上次比華為偷摺機設計應該嬲到癲
今次真係咩仇都報哂

三叔今次高質呀

三叔尾刀

中國市場排隊都未輪到samsung分
小米 vivo 魅族

三星ceo打俾我，我也未必接聽

三星食埋華為既份額，下次浸浸連三星都禁埋

一係就買蘋果，一係就買google自己既pixel

食哂海外市場都夠

算唔算以本傷人

同apple分 歐洲市場

三星玩/寸對手方面
認第二冇人敢認第一

華為: 抗美援共!
三星: YES!

只要客戶賣出他們的華為手機，便可以755新加坡元（約4303港元）購入三星Galaxy S10s手機

就算三星唔出手，唔買華為同級android都係得三星揀
而家只係加多腳加速啫

報道引述一名三星職員稱，上述計劃在5月1日展開，涵蓋包括三星、蘋果和華為的智能手機型號。

似係普通trade in programme

屌 撚返轉頭

韓國識玩
三十年前已經識食美國制裁日本條水
而家照辦煮碗

之前反韓貨反得咁勁 大家有來有往

任正非：我地啲手機真係識爆炸，今次你仲唔死，嘻嘻！

Sibal

華為智將

收返黎華為手機會點處理

合理，就睇你汁到幾多

三星根本無晒大陸市場, 所以佢更加唔怕大陸囉

屌呀，益咗死泡菜

仆街Sony，Nokia，Motorola 之類嘅可唔可以生性啲架

三星又提出以200新加坡元（約1139港元）收購客戶的華為手機，型號包括華為P20 Pro、Mate 20 Pro和Nova 3i。
出手咁低冇乜吸引力喎

求下你唔好成日贏啦 搵次輸少少咁多

俾4000幾，廢機換新機， 真係救咗班豬閪一命

至少好過用部冇哂Google嘢嘅機吖嘛

圍堵差唔多完成

真
明知未來部野變垃圾而家有人幫你收
快快手trade左佢啦

又一間公司落井下石 抵死

三叔好波

華為又嬴一仗

摺機design都偷 好難唔收佢山

偷完仲要搶係人地發表前發表左先,唔收佢山既話三叔班柒頭真係死撚左去算啦

任正非：美國今天把我們從北坡往下打，我們順着雪往下滑一點，再起來爬坡。但是總有一天，兩軍會爬到山頂。

依家滑到落地面喎

提早發佈摺機仲累埋Samsung 柒咗鑊大嘅
而家fold直頭叫停埋

okay 你贏

美國會唔會咁戇鳩封殺盟友國企

三叔：冷手執個熱煎堆

怕咩，我地仲有屌米

現憑華為手機可加現金選購三星手機

sony同三星共同研發下年出果部摺機，應該好完美

小米 vivo 魅族
得小米叫打得下

小米 vivo 魅族呢3間以後J內銷都夠，出面既等APPLE三叔自已打

所以又係贏

我的國呀～又贏 贏咁多會唔會頂唔順架？

韓國(喻)：發大財

完美表現落井下石

華為: 冷手打個熱飛機

下次換電話買3星支持你

仆街蘋果成撚日奶中共

各位換電話支持3星

蘋果正一仆街陷家產
奶到雪雪聲

韓國發大財,華為機出得去三叔機走進來

都要四千幾蚊， 加埋仲貴

香港有即刻幫老豆轉

支那：求下你地幫下我地啦 ....
韓國：之前薩克系統，反韓都未同你計
支那：無啦無啦

收完啲零件又拆翻自己用

好醒

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

不包括香港

歐洲

三星仲未計你偷佢軟屏幕單野。

韓國佬背叛美國，即刻就變北韓。

食佢係歐洲個份額都夠

英國華為Trade 機得$100, 三星用$200 收你仲唔係義海價！！

三星後面咪又係美國
即係美國食番華為係美國既市場

淨摺Mon 三星都有排計

呢個時勢
Trade in既人10個有9個都係華爲架啦

之前抄撚左個摺芒應該好想報仇

做得好

支持三叔
兩害取其輕

三叔

緊係要快，8月29日就係90日期限啦。

義海價今次真係睇人仆街最開心

不過收埋香港P20同P30啦
兩老一個月前無啦啦買咗返嚟

星狗真係屈機

奶完共再奶美
而家奶美仲踩低共狗

頭搖又尾擺

拆左啲部件賣番比華為

兩家茶禮pro

抗美援朝

三叔好嘢!!

正中誘敵深入之計，不得不佩服任正匪正在下一盤很大的棋，我們等著看看

只要客戶出賣他們的華為手機

高端apple完勝
中低價 小米 vivo oppo混戰

samsung尾燈都無

samsung 那來的自信同中國牌子打價格戰

居然冇小米份
益泡菜都唔益蝗

上年赢國要保經濟，就同3星開刀，排韓攞佔有率，呢次都係有來有往啫。

商業角度高招
一般人角度覺得打蛇隨棍上

赢國可以玩埋出：只示華為手機，衣食住行有優惠

點解仲未有人感做嘅？

今年成個東亞都發大財
唯獨支那仆街

唔好優惠，係就全包
強國無咁小氣既

二手價好似都係差唔多

人地真係贏
支那把口贏

細龜話13億中國人每人每年買一部華為
就屌打你地全世界

用華為 + 支那寶 去買喜茶，買一送3

三星良心企業